唔係處女條眉係向上生既

處女條眉平到個一字咁
非處女就特别D
搭Mtr可以望下

noted w/ thx

妝嚟㗎喎

圖？

咁冇眉娘呀 紋眉 晝眉果啲點分？
人妖呀？ 呃人哋話自己仲係處？